開定，八強支持英撚嘅連加特定瑞典嘅連迪洛夫？

連加特
連迪洛夫

留低你哋支持嘅一邊，邊個晉級我抄嗰一邊嘅名
禁止兩邊留名

曼聯萬歲

我撐球皇連加特

拉舒福特

ching ho ball

呢件垃圾嚟
連加特千分之一都冇

Love u Ben